英日同盟：英國邀日本參與當地5G建設取代華為！

《日經亞洲評論》披露，英國政府已發出邀請，要求日本廠商參與當地5G無線網絡建設。英國官員隨即於本月16日會見日本政府的代表，包括國家安全保障會議（NSC）和國家安全資訊中心（NISC）在內，英方向日方尋求5G技術合作，希望如NEC和富士通（Fujitsu）等日企能夠取代華為作為5G設備的供應商。

基本法呢? 石頭呢? 腳呢?

日本重收漁人之利
唔知安培點諗呢

遼寧號到入咗北海未？

五眼加日台組個聯盟可以好屈機
搵多幾個信得過既國家一齊玩已經夠晒

好正

真正脫歐喎
歐州野直接比佢skip左

美英澳日同盟

踢走奶共歐國

華為要乞份合約

我以為會搵返愛立信, 估唔到搵日本

反正都要奶共，咪俾佢哋奶囉

不過要付出沉重代價

要逐個逐個拉走做自己人
之後入面先會散

半個自己人

英國自己本土冇供應商咩？

叫雞群組唔比講，豁免群組唔比講，做咩都無用

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

剛剛波蘭親美總統連任，可以先加

仲有其他抗共東歐國家

安培會唔會驚得罪支那？

日本野好撚貴喎

其實都唔知驚乜
當所有大國都得罪佢就唔當一回事
同埋就算冇事都唔會當日本係朋友

因為仲可以兩家茶禮食晒
邊個會咁傻自己走先比人攪
個個都係等大隊走先跟
頭一批係最難

華遺: 好嬲好嬲

華為嘅員工，技術人員正為減少而頭痛緊，唔……移民去日本反日條舊路通唔通呢？